旺角最少大陸人嘅商場

抵死先達狗

鴻光商場仲小人

由以前買電話要去先達睇，做到依家白痴先會去先達買電話。

好開心

算唔算自己做臭自己個朵

典型港資公司就係咁

轉做葵廣做野食好過啦

煙燻小食

本地人都唔會去嘅場

個朵臭到賤種支那閪都唔去

以前咪又係黑店商場

有乜分別

以前未炒iphone之前，明明先達都旺
經過apple十年之後，成個場好似返唔到以前咁，變左死城

以前未有智能電話

臭名遠播，正常

做臭晒個名 有咩計

其實一直唔明點解會有人去買
就算我老豆個代
買電話都寧願上台買
起碼有保證啲
頂多都係入去買下電

後期都明係走iPhone
一堆堆水貨又唔知點解
冇乜聽過比海關周到
但之前又真係好多人行

因為炒過，心紅， 想賺到以前炒iphone 4 /4s 既錢
結果偷呃拐騙做盡，名就開始臭

做開雞想從良，下世啦

入面罪惡既溫床 見到咁既樣心都涼埋

問過砵蘭街廣場未？轉左幾手都係無人

有幾個死場， 有個好似叫好望角

以前先達主打都係買水機同鬼機
一係就日系水貨摺機
有D人貪平就會去嗰度買

名柒，你試下改名做朗豪芳二期

社會最垃圾果班既集中地

漏左, 垃圾得來又以為自己好撚醒既集中地

鴨記都垃圾, 但果度既人比較有自知之明

地下同一樓都仲有好多鋪既

果個位 咁多人流 都唔租比人
係咪諗住重建?

會比人告告

郵票車票撚會去嘅地方

先達依家主要做 東南亞 , 非洲水貨佬生意.

個場好似專做樓上舖？有教協陣場

屌佢老味先達夠仲賤撚過華強，成班食屎狗抵撚死

執撚哂佢啦

以前有好多日系水機

以前俾人偷電話 可以喺先達搵到

華都都得 仲要連個賊都挖埋出黎

先達最旺盛時期係入鈴聲，噴機殼年代

可以打喪屍了

最鍾意沈浸喺以前嘅輝煌，搵唔到食就怨天怨地怨佔中

炒得起有錢賺
加租
炒完 唔會減租

以前先達連賣正版日文碟都可以有得做下
而家真係唔知要開咩先有得賺又夠交租

搵食姐 犯法呀 依句野害死人

個教協超市幾旺

炒iphone炒到發左達 有錢做第二行都得啦

以前買日本水貨機會去下
炒iPhone 都會去下

其實先達初開都係死場一個
不過真係撩下激安之殿堂租好過

我覺得係以前網絡唔發達有關，d人唔知間舖係咪呃人
而家自己求其google下都知間舖伏唔伏

做雞從良冇問題

問題係班冚家產扮從良 想為咗抬高個價

咁就違反商品說明條例啦，
明？

自從有次買iphone5
佢話係全新,,點知返到去一開itools check 話俾人充過100次
用左半年仲壞埋...
以後唔去先達買野..

ps果時細,,唔識去討公平

連支那人都唔去
好反省下啦。

不過班撚樣都賺夠啦
而家每新出iPhone都會落去問嗰個唔知乜哥有冇炒
戇鳩都知無啦仲問，多鳩餘

恭喜恭喜

無啦，依家電話機款少左咁多，iPhone 又無得炒
其本上無乜特別需要，都唔會會過先達買電話

有啲轉做樓上舖...再唔係就深之都..

同以前細個去真係2回事

好耐無入去原來變左死場

話佢地抵死但又冇人死
個個食曬條水走撚曬啦
反正個場唔係佢地既
做臭左個場咪做第二度/第二飯

先達做馬欖有無得諗

以前去先達剩係買AV / 4 仔

唔恨做香港人生意丫嘛，咪留番間鋪自己係入面睇四仔打飛機囉

抵撚死垃圾先達狗

抵撚死啦屌你老母，二手翻新機當全新黎賣，將d零件換撚走哂畀d垃圾砌出黎既當原廠，自己整臭個朵怪得邊個？連大陸人都知係黑店

想當年被 麥包 燈過
果度做番戲院好過啦

去香港電話鋪買電話狗也不屌

去Apple Store唔洗比人混，唔通去電話鋪買部成皮為平幾舊水？

可唔可以啲舖業主
拆咗佢起住宅

改起全港最大的格仔雞竇上線啦

華強啲野不知幾平

個陣去買nexus水貨 用左幾年都無事
定係我純好彩無中招

拆左佢重建好過啦 好似旺中咁變返做多人行既商場

果時Nexus 根本就算唔做手腳都賺到笑
日本自己訂返黎都係千八千九，佢夠膽死賣$2800~$2900. 洗偷你零件？
或者，根本多貨到冇時間仲同你一部部拆件

佢都有今時今日啦

先達職員仲係廁所非法影相食煙

個西臭晒喇

錯曬，其實未有iphone前都臭曬，朋友試過買彩mon sony都俾部2手扮新機佢。之後我哋幾個人一齊去鋪到嘈先換番部機。

當時已經好多人講買電話去百記之類連鎖買，佢哋生意都差好多。之不過有iphone出現幫左佢哋續命而且總有得炒，賺左錢。

好旺角我就識

撈哥間野執撚左未？